出電話卡需身份證，每人限3張，未成年要家長同意

On9到震

大陸都有5張

公司卡點？

政府最愛做弱智

買返幾張太空咭旁身先

唔爭在學支那咁要人臉識別 開卡

之後會失效

用住先,再遲下用外國咭

搵定啲老同做劏卡